還能撐多久？ 林濁水批韓國瑜只是馬英九「一切靠中國的經濟政策的山寨版，攤販版」

還能撐多久？ 林濁水批韓國瑜「山寨版馬英九」

2019-02-17

〔即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜成功帶起「韓流」，聲勢大起，前立委沈富雄相當看好韓國瑜，但民進黨大老林濁水不以為然，直批韓國瑜只是馬英九的山寨版，經不起考驗。

「沈富雄居然替韓國瑜修理柯文哲」，林濁水在其臉書表示，沈富雄替韓國瑜反駁，韓國瑜的政策「有感」，還「搞定了習近平」，直誇韓國瑜「神人也天人也」。

但林濁水認為，沈富雄所指的有感政策究竟為何？不管是九二共識、高雄發大財，乃至近期的你儂我儂，不過就只是前總統馬英九「一切靠中國的經濟政策的山寨版，攤販版」，「正版、中央版都垮了」，韓國瑜的地方版、攤販版還有可能成功嗎？

林濁水質疑，儘管韓國瑜現在的聲勢如日中天，國民黨內不少人支持韓國瑜參戰2020年總統大選，但韓國瑜的山寨版究竟「經得起多久考驗」？能撐得到2020年嗎？「所以拱韓替國民黨選個好舉，得趁早，到了2022都肯定不能用了」。
<自由時報>

G持支那瑜代表國民黨參選總統

台狗選隻奶共狗出黎，台灣玩完啦

柯P話美國唔會准台灣統一或獨立
支那瑜當選 kmt執政
等睇美國表態行動

kmt主張兩岸簽和平協議